點解無人講龍心返左大陸

佢以前真係好高質

推

佢的確好識玩，之前連以色列都去埋。

一早返咗啦
一路係上面做緊音樂節目

Who fucking care

大家覺唔覺龍心今次玩大左

佢可以做旅遊YouTuber
拍啲片又高汁

果個謝霆鋒

佢夠膽死同成班以色列兵一齊嗌口號，冇幾多人夠佢咁大膽。

白卡佬都吹奏
拉

之前午餐哥都有人吹啦

做大廚教人煮飯

無人講咪你講囉...

幾時高質過

果時有人話邊個屌午餐哥邊個就係鬼

佢真係好多頭髮

直播吹簫片唔高質？古無前人，後無來者

高質白咭

Bobo boy

當日女大J追住佢屌,證明左龍心係假白卡佬

真係醒撚過你lunch哥都係

直播屌大j嗰陣係真男人巔峰

仲有筷子餵魚食精

記憶猶新

想backup